［外媒］大家養成呢個習慣

頭盔：我只係一個垃圾p牌和理非，有錯求屌醒

求求大家每日都上Twitter推一推下d post特別係發完夢有新聞之後推下BBC, Time, The New York Times呢d，但記住係英文版唔好follow中文版，中文版係殘體比5毛睇推泥都哂時間我見Twitter d post 得嗰幾百個retweet連一千都冇，當初唔係有二百萬個手足架咩，就算係冷氣軍師都幫下手丫希望有一日見到每個香港post都過萬retweets

最後光復香港時代革命

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

每日12點, 幫手整個在twitter 要推的list 出黎得唔得?
一出list, 各位手足各自開工,
係twitter 又好, Quora 又好, Reddit 又好, 總之有咁遠同我散咁遠
得唔得?